毒撚秒回

又到新年

點溝女

唔溝 啲女溝我

教我

咪玩啦 毒撚點會有女

real

hi

有咩幫到你

angry pig

diu youuuuu

no la

ho tired

no real toxic?

扮咩毒

無朋友

打機

打到悶

咁你食屎啦

惡到 有野做仲洗推post?

屌你老母

屌你老木

miss u

好耐無見啦

啲奶

係

最近還好嗎？

還好啦 你呢？

Hi

你好

真係秒架喎

得閒呀嘛

我等緊人 on99坐咗係站

咁陰公

所以上下連登吹水

入岩POST啦你

無 只是想念一個人

夜了

睇緊波

搵緊片睇

完場

早抖

good night

訓未

就訓

有幾毒

屌你用呢隻豬好奇怪

秒你

再快d

摸頭

快緊

又慢左
偽毒confirmed

唔好成日亂諗野啦屌你老木 摸撚爆你個頭呀

柯個尿都偽毒

豬年嘛

惡到

似你啊

good

agger

柯十世
建議你去check check

佢話似你

柯完唔洗洗手？

笑死

好明顯係你

不了 我係熊

摸撚爆你個頭呀 笑

ready to sleep

蕉仔

塵仔

咁惡

唔識溝女

好

就到新年 又係時候秒回

溝仔未

拜年嘅時候就好撚多人

做緊咩

宵夜

唔想同親戚食飯

agger 冇人想去

秒回

想食 食咩

悶到嘔

2個都似 唔駛爭

炒粉

你都係 唔洗爭

我靚仔

潔癖？
洗咁耐？

豬仔
好耐冇見

幫你洗埋呀拿

聽晚屋企打邊爐 正

唔好成日亂諗野啦傻鳩 摸撚爆你個頭呀
有野就搵我傾啦屌你老木

好餓

想食芝士腸

好悶 上網有咩戲/劇可以睇下

人獸

買左好多丸 有炸魚皮 有響鈴

落樓去seven 買d嘢食囉

不了

想食 咪講

小鴨影音大把嘢睇

兩年又過去

JOIN

上緊

一個人失眠 全世界失眠

毒撚秒回2周年

想變大圈子

幫我洗乜

聽日有咩做

支持

洗手 咁驚做咩

屌你
笑撚左

肚餓

冇嘢做呀屌

諗起蕉仔就人獸.....

你個毒樣嚇親我

難啲

你咩意思呀

屌你老鼠 我好得人驚咩而家

唔洗返工咩

今晚食左蘿蔔糕同水餃only
肚餓了

開始叫春未

毒撚冇工返

大家都係

減肥?

搵靜仔出黎叫

肥都好減 煎蘿蔔糕都肥啦

放假幾好

佢迷路 搵人請佢嚟

食咁撚少

咁咪再去食

所以咪肚餓

薯片

屋企冇

蠢到

少少啦
建議去一去泡國變面

岩岩落街捉pokemon買左好大包

屌你老鼠 見到你就訓唔著

全盒

真 個腦坐住左

我食左m線招財牛堡餐
餓了too

fat guy

一陣佢又屌鳩我

咁咪啱囉
陪下我傾計

咩味

見到你個名就想屌你了

訓著都比你嚇醒

有炸魚皮 聽晚打邊爐先食

肥唔到

我都幾吸引

i like原味 紫菜味

羨慕 比晒啲肥肉你
利申70kg fat jai

咩牌子

唔好咁掛住我plz

你個腦都坐住左

我減完就肥唔返
利申之前87kg 依定67左右

禾訓

邊個要掛住你

幫你叫十個餐送到你府上

糞啦屌你

未食過呢隻 貴唔貴

唔講啦

你埋單？

無睇幾錢 15.9 77折
重口味人士就唔好食佢

唔講囉咁

梗係你埋單 而家幫你叫外賣

唔得喎

無錢

唉見你咁慘 比一蚊你食飯

試下大方d ok?

大方啲..咁兩蚊啦

屌唔住 早抖了

Weak
Gd nite

morning

傻左？咁早起身？

再訓架嘛

慢慢黎..慢慢黎..ei...唔好用手

你都接唔到嘅

唔識接呀屌

哦屌 仆街

好懷念

早晨

好肚餓 食咩好

食緊翠河

屋企方圓十里都無嘢啱食

基本操作

薩你牙

熱撚死

出左街？
Me食緊雪9

吃我

食咩雪9

琴日食咗

Ok

阿華田果隻

諗過戒毒？戒撚？

笑左

好想食佢個沙律 啲醬好好味

我覺得一般 m記之前個隻反而好味啲

未食過想試下啫
準備食第二餐啦

我去親都一定食

未肚餓
聽講oreo嗰隻好似無咩特別

識食 嗌一碟自己食

幾點呀仲唔去食
見d人話雪條果隻唔錯喎
賣到斷晒貨
想一戰

行咁多間都未見過一盒/一條
有無咁好食

我係ok見過有一盒盒果d
但d人雪條正好多
準備買起間嘢慢慢食

ok剩係見過聰明豆嗰碌野
威囉 買完請我食

喂

我都見過
但好似好伏咁

傻9

麻麻地聰明豆

屌拿星乜撚嘢叫收爐

🖕🏿反彈

唔知喎

我想知

問google

Real
麥旋風果隻我都覺唔多夾
都係Oreo果隻正d

幫我

閘住再反彈

驚試完同麥旋風無分別

一開始係廚房佬講收爐唔煮嘢放假
之後其他行業唔知做乜又跟左
所以依家咪係放新年前就叫收爐囉

閘住你個反彈再反彈

唔會掛
你試左先啦
之後話我知正唔正

唉

閘住反彈無回頭🚫❌

搵到先講啦 一條都見唔到

google

？？？

我見一盒果d都2x雞一盒
你順手試埋俾個包膠我

基本知識啦

秒？

唔洗返學？

有料

其實我知
因為我仲返緊學所以就問乜嘢叫收爐

我要翻牆啊屌 好驚翻唔到

Always

Master vpn
我琴日都仲用到

放左sor

唔洗做？

好似得7日試用

咁我到時求其揀一個國家都得架啦喎？
同埋係咪唔好開飛航

有free...

勁撚貴 食個松記都差唔多價

不嬲都唔洗

放風車

返星期2，4

係 開飛航做咩
應該係驚會用咗漫遊先開飛航姐

有d揀唔到架

Rich

差唔多了

我用過一次咋

慣性飛航
咁我到時唔開了

係架咩
咁樓豬係揀咩國家？

松記唔係30up咩

開心仔

你有大陸卡？

放✈️

咁有無返pt

無

我個邊松記係外賣店
新開最平$20一碗

日日返去坐係度做傻仔

威到

唔洗坐都係

木 做廢青逗利是

屌牙
係邊架

到時邊個訊號勁啲就揀邊個啦

放你

real rich

介唔介意請埋我

我傻9黎

Okok!!!!!!!thx!!!!!

咁開飛航都冇所謂啦

唔自爆牙

我係最後果個

逗你

不如讓個位

你講邊區咪得囉
咁都驚牙

之前好似開咗飛航 佢要我比

比漫遊費？

唉 好攰 想瞓床

俾條生路me ok？

黃大仙

返大陸？

系
返到嚟之後嗰幾日又有嘢做

你關閉咗個漫遊數據基本上都唔會開到咖喎

屌牙⋯
我都係唔去啦⋯

大忙人

好l遠喎

你大把路啦

唔關遠唔遠事
樓下有巴士直接去
半個鐘都唔洗

咁係咪都係唔開飛航穩陣啲

你關咗個漫遊就最穩陣

想unun腳收錢咋

我都想

啱啱check了，關了

Go!

冇門路

Good la gum

通宵果份呢

前幾日比個fd搶撚咗

屌左佢未

九龍L喎

Me和平友善包容

Me葵涌JJ

dllm好近姐

桶神？

咪玩 個條肥仔溝死女

但我應該唔會去黃大仙

你都差唔多架啦

青衣都有間喎好似

係 我都係肥仔

痴線
你咁清楚既

瘦過我少少咁啦

咪玩啦

駁唔刀

專業松記打手

不了
冇咁多錢成日食

今晚去食返碗

屌牙
仲食
肥死你呀

有冇真毒

吹咩

你

屌 得我

你應該真人係果d成身雞肉果d大隻仔黎

real 今晚松記

比你發現左....屌

不了 屋企打邊爐

肥蕉

好悶咁喎？

係 之後果幾日都係咁

松記唔叫我?

你地去

無你 我那裡都不去了

唔搞gay

應該基基地都tim

留係度囉

sale fat banana’s photo $500 per 1

基下你

我是一個浪子

唔准

屌你老浪

俾心基

香港嘅環境害死人
支持你做自己想做嘅事 後生有本錢去做
新年快樂 毒撚支持你

好熱

又出街

食團年飯

屋企食咪算囉

無得揀㗎喎 早啲搭車 少人啲

同屋企人講咪得囉

支持你 有夢就去追 因為我係個無夢想 想過安穩生活嘅人
所以我欣賞啲有夢想嘅人
想做就做啦 起碼有試過
唔得再算啦 幾時先做到退休呀

反正係屋企都悶 出去吸收下清新空氣

希望幾年後聽到你嘅喜訊

祝福你 新一年會有好運係你身上

出去食咁貴又要提早bk

去婆婆家 唔洗bk

運氣話嚟就嚟 即刻去買個六合彩啦

我0運氣

唔祝福你

祝你新年快樂

咁爽
我都想食嘢

豬西年快樂

搵緊野食

我犯太歲

拎d俾我ok?

我啲飯好碎

我地好遠

我去拎啦

@塵 嘩屌

咁辛苦你呀

快試！！！
睇埋有冇雪條！

應該既

無呀屌！得雪9 想食雪條呀！

試左先啦
求包膠

但20蚊食到碗松記

差唔多啫
松記咪又係食係d

一陣食完飯再決定

唔好啦
買黎陣間做甜品啦

both

我地好近

我們之間的距離好像忽遠又忽近

齊齊買啦

一條友點食兩樣呀

I mean你買我又買

你搵到咩

我岩岩經過你果度

都話係ok見到

食囉！！！

所以好近

但我唔係home

咁過份

咁點見你

隔住個mon

陣間up圖！

lm

見到啦見到啦！

你都要up!

my face 自貼ed

六合彩買咩number好？

找數真漢子

4 14 24 34 44

爭個字

👈🏻Me

咁....2囉

你個樣咁funny

10 19 27 38 42 9 6

記得包膠thx

屌 你個樣咁funny

你咪一9樣

岩岩先發現回錯 屌 好柒

我係正常樣

見到了

柒頭confirmed

dllm 好彩唔係回錯人

you柒頭瘦子

錯左cm啦

恰？
唔算瘦架啦

唔緊要啦 都係回你

柒頭正常子

好柒囉

知你型棍子啦

女便秘一周…尿管插肛瞬間「陳年屎糞」狂炸

柒到盡頭便是型

原來你就係果碌棍呀

已型

柒到盡頭了

隔住個moon都好撚臭....

dllm

真
點解會咁
仲要最後check 到有大腸癌
好慘

駁唔🔪

點解生完仔會便秘
飲完檸茶實柯屎...

你去問下
檸茶點會柯呀
係都奶茶coffee 啦

你唔係全能嘅google咩
好耐無飲奶茶 但檸茶都會柯屎

識佢老鼠！
幻茶世界第一！

自從愛上檸茶之後好耐無飲奶茶

我cool左牙之後就一路都係飲檸茶
唔飲得幻茶呀

陰公 cool牙真係好煩 但我又想cool

恰我

鋼cool就得
我cool透明唔可以飲
去啦，D牙真係靚仔左好多架

沒有

我都考慮左好耐 又唔知邊間好

想探你

我很好

上網睇下cm先
我太子陳志菲度cool
好一般

探下獨居長者

最怕cool壞啲牙

我唔係獨居

你係老人

你都係老人了

正正常常唔會囉
好快就有靚牙

我細過你架

好貴呀 想有經濟能力先cool

我最老

有得分期架！
一期2-3000
但3個月左右先一期喎
等到最後先俾埋尾數
兩年每個月儲千零兩千都夠俾啦

遲啲搵pt就下定決心去cool

u rich

我平時自己返工儲錢架
好慘

所以我遲啲先

等你請食甜品

咪玩啦師父

@塵 壞消息 食唔到oreo 要走

初二再找數 真漢子

有咩留返拜山先講

sor9

你終於識路

十年又過去

好平啫
我請你啦

走數

Hi 毒撚
我都係毒撚

靜啦屌

你好毒撚

點好意思呀

不
走
數！

毒到wts都del左因爲根本唔需要

想搵朋友傾計根本都無人肯聽

點解唔得

最後松記

佢含金鎖匙出世

我都橙

岩呀

又抽

唔好成日亂諗野啦(摸頭
有野想搵人傾記得搵我呀傻仔

已走

年初二找數 走數變地中海

羨慕

我仲慘

因為屋企附近搵都搵唔到

Bye

你已經係

渣架

地中海 有雞肉 米8

關羽雲長咁嘅樣

拜山

明年今日

鬼叫我老豆唔係李嘉誠

關雲長邊有你咁柒

我無失綿

又bin

年三十快樂

從來未愛你

珍
有冇計幫幫可憐的me

想睇你叫春

年三十快樂呀巴打 日日都要開心呀

U2！

走數既下場

幫我先

去我個po木

佢回左了

搭巴士會頭暈正廢j

你已經好rich
幫我先啦

去你到 <3

走數真漢子？

辣殺

咁你食未

我都角

出一出街先
返歸先食

男人老狗試下唔好貢渣

有街出

天生架喎

行一行年宵先啦

渣到

窮jj

咁q多人 怕多人

性so妖

蕉fd子玩pokemon go

mk

屌 松記都閂左門 嗚嗚 @塵
買雪條去

草草

乜鳩野25蚊...

肥到 吃少點

再嘈塞到你變大東爪

塞我邊到

mouth

留名想睇

諗下好了

又扮窮

有frd一齊去唔驚啦

珍

喊你老木
快去

好伏咁⋯

找住先

咪搞

唔係掛⋯
咁都算牙

試試先

中大伏

都話附近木...行左3間

柒

渣架
我陣間都搵搵先

晒我12蚊

十卜

用左你1%既金鎖匙

1%

你仲有99% 勁

草老闆

靜老闆

靜啦

屌～

靜啦草

靜啦靜

新年快樂 毒撚

無生意

新年都木毒撚

新年快樂呀
祝你黎緊開開心心 身體健康啦

新年快樂 快高長大呀

我都想呀
但我冇得高啦

新年快樂
學業進步
好悶..毒撚HERE

我想高啲

新年快樂呀巴打 心想事成！

想知你幾高
Me176

有連登仔身高就好了

連登仔身高係咪190?

溝唔到港女點算

唔係2米咩

溝日本妹

2米巨人邊有人鍾意?

咁又係 有180都人生贏家

你160？

咁大聲做咩

快講
想G

160囉

真咩

信不信由你

點解你地咁夜又唔訓?

點解你咁夜又唔訓？

其實眼訓..但唔想上床...想搵野玩下咁

又話米8雞肉佬

太早啦

見有人覆post咪唔訓住

我又要快高長大

9up架姐

你140

報大數

你老啦

怪我囉

瞓啦柒頭

但係我想屌下港女

你就老

我想160呀

叫雞

你幾時找數呀
我樓下間7仔收左皮唔開
我都冇得食

唔怪你 不知幾開心

2點前訓

我好青春

我從來都唔叫雞，女朋友免費的

想下好啦

你咁高要求其實港女未必岩你

我有幾高要求

點半冇得傾

年初二呀嘛 陰公
就年初二食啦咁

港女唔受溝，我先溝日本妹姐

唔知 你啲post too long dont read

咁溝唔溝到最後?

日本妹不嬲都有㗎喇，相試吓港女咋嘛

米4就靜啦

港女但死魚,你岩唔岩

好嘅女仔神早比人marked啦，剩低個啲

初二要入離島拜年

我唔要女仔..我要仔仔

嘩你講依d

離島都有7仔嘅（好似？）

連登大把

嘩 連登真係gay登

真...但毒撚格,出唔到手

坪洲好似有
又要山長水遠入去

我中出完返日本

9up

我識幾個好正常囉

陰公咯 山卡啦

我指我呀

臭口

溝女定溝仔呀

果個對我地幾好架
同埋佢近排又做左個手術
咁我地入去都好應該啫

豬年快樂

你巴定絲呀

別怕軀殼外形 全部錯了 潛質先緊要

新年大難題
交俾你啦

巴

咁唔緊要啦 遠啲都要去

豬年快樂呀

Gay登果然名不虛傳

我亂了

對唔住囉

支持同性戀

但入去就d訊號收得好差

交俾你啦

岩啦 唔好用電話啦咁

不了
利申直

傻左個鼻呀你

+1

唔好咁灰 未遇到你如意郎君姐

你坐住左個腦牙

話唔定你聽日就遇到

早抖毒撚

德梨系

Gd nite柒頭

P(聽日遇到如意郎君)=1/∞

早抖各位

對唔撚住

真絲打

係男係女緊要咩？新年快樂啦

鵝係

緣份呢家野邊有得計

fat bear偽毒confirmed

係我眼中除左你 係mama

可唔可以俾我屌？

橙屎

試下唔好咁早起身

起身鳥～

想知你7點幾起身係咩玩法

叫你呀
仲real

柯完個尿再糞

叼梨牙

bb

not gay

hug

橙橙
咁快有腎虧有夜尿

未瞓醒就去瞓啦你

你就腎虧牙

禾巧健康囉
建議你開始保養下

陣間就眼瞓架啦
我晨咁早就俾人叫左起身食飯喎
依家勁攰

京？

我都巧健康

陰公咯 今晚嗌你起身柯個夜尿好無

草仔已虧

草虧 塵虧

想知你可以點叫

我好firm架

無人想知你有幾firm

我都未驚你驚條毛呀

好多

笑左 頂

？

咁都好笑
渣到
開始肚餓了

食左蘿蔔鳩

真系秒回到？

秒

想食肉

Nope

唔好食我呀呀呀

你草黎架柒頭

屌 你講野好好笑

係你好傻9囉

要配合下你先先得架嘛

我好正常囉
係你笑點低咋

你都唔係好正常咋喎

88

食屎
德梨唔正常囉

99

嬲豬牙？

有冇咁易嬲牙
傻豬牙？

你話呢？

好gay呀 咩傻豬牙

典牙？

唔想俾人誤會姐 新年快樂

有咩好誤會 咁在意比人嗌巴打咩 都係一個稱呼姐 ～

你咪基囉
我就直既

出門口了

有冇得可以

點解會改呢個名

有故仔聽？

係囉bb

我就直嘅

講個理由黎聽下

你好～

個腦直既

9up下咋

以前已經成日俾人當男人 所以先在意

冇喎

搞咩比人當男人
好粗魯？

細個係慣左同男人玩 但大個就冇乜 但我都未去到唔似女人嘅地步嘅

呢個名係咪好正
都係俾啲渣男欺騙感情姐

出左門口了

你識得女人係話上就上

咁早出

唔止上 落都得

係咁上下啦

又唔會話好正 只會覺得你個名有野想講

玩d咩先

唔係男就女架啦

俾人開發過係唔同啲

嬲嬲？

俾我話事咁好？
緊係可以啦

想宣洩下姐

下 都係打波啊 玩下啲細個會玩嘅遊戲 即係紅綠燈個啲

唔知回咩啦頂

你未比人開發過咩

平時冇得話事 ？

我保持緘默

明既

邏輯呢？

好青春 好耐冇見過女

師兄，睇唔睇故

試下唔好咁局限自己諗嘢
9up is ok

講得呢句姐係開發左啦
上左未落姐

Sor我講嘢真係冇咩邏輯
你會原諒我架可？

冇出門口

咁想知做咩
有又點 冇又點

無了 一個月無出過門

本身今日要番大陸拜年,出門口個刻CHECK銀包發現連張證都唔見左

有咩好睇？

想食野 口痕

陰公 搵清楚未？

例如我個故

其實冇興趣知 不過你答得咁幽默咪係咁易配合下你

搞咩 會唔會悶

應該係街跌左自己唔知

好睇我支持你

食雪go

拎護照入境

呢個答案 我鍾意

放假唔一定要出街既

大頭蝦 咁依家點？

咁似d阿婆講嘢既
成日都陰公 陰公咁

冇續特區
得BNO

拜年食雪鳩..好多人好驚牙

屌你老鼠 我40碎了

你都有道理嘅 我都宅左兩日係屋企

係唔係架，我信你架啦

男人老狗驚閪牙
再望同佢地開年tim

唔想出街

有咩點啊,咪係屋企上連登訓下教囉

我隻老鼠都死左十幾年
你咁都要屌牙

你似8張都黎果d公公婆婆

食飯點算

拎護照入境 咁關特區同bno咩事？

屌完咪原諒

啊草！

我想問你幾耐冇屌過？

屋企人買比我

可能外國護照入中國要整VISA

利申處

咁咪整囉

唔洗返工？

你我就從來冇屌過

我放大假姐 初四番工啦

花仔 好少見

利申青頭？

今日就比你見到了

這個我也知道 我要問你幾耐冇屌過其他人？

唔出街係幾爽

關咩係

咁守住個處 一定有啲原因嘅

純粹問下

因為冇人要我

有我陪你

一年有14日大假 我都係清番上年d假先放晒佢姐

有冇談過戀愛

你都係老野

我來了～

今年d大假都清得77 88 下次要拎下sl

戇撚鳩 毒撚post問人係咪處？

你係唔係處？

我好後生囉
仲係青春無敵

你唔係處？

係啊 a0

單身都可以好快樂架

單身耐了都想試下拍拖既感覺

咁去識下女仔囉～

識唔到啊
成日比人嫌棄

佢地唔識貨

旺角維記？

唔明

你是這裡的管理員？

這裡有沒有管理員？

去旺角維多利亞時鐘酒店開房扑野

呢啲珍貴嘅機會留俾你女友

no，女友帶返屋企的

毒撚po變左扑嘢po

留名待扑野

酒先

一齊

咁我留返俾其他女人

喔乜原來有人留意到變緊質架？

你樓豬黎

真膠摩蘿

想有人識貨

總有人識貨 但都要睇下質係咩質素先

有人要我就好了

講下自己嘅優點黎聽下

冇

俾啲信心黎

迷路了？

呀爪

好悶

輸錢 比匡智贏撚晒

玩咩

魚蝦蟹

有賭未為豬

贏完啲錢比返晒佢

再黎過

我返1蚊雞

得*

懶得夾餸 飽了

好唔開心

何解？新年快樂呀絲打

新年快樂呀各位
尋日同男友行年宵 臨尾香..散水既時候佢就嬲我
搞到好大單

介唔介意講咩事？希望你地快啲好返

佢係好重視
話我同佢d朋友相處唔到
上次因爲呢件事 冷戰半年咁滯

佢話發覺我無進步過
但我自問有進步 只係未夠好
都唔知點算

半年咁誇張
搞到咁薑好似無彎轉咁
其實為左對方而改變但對方發現唔到
係咪考慮下分開係其中一個選擇

佢話我樣樣都好 就係同佢d朋友相處唔到
佢好介意

鳩鳩鳩

好矛盾

狗狗狗

落街行woho

hill

你好悶咁喎

好攰了今日

松記

無開

幾時開

初五 我個邊個間

有排喎 聽日去食西多

近排食左大快活 麻麻地好吃

聽日仲想去食 咁吃咩好

大快活就燒脾/雞翼囉 一定好食

2樣 我都麻麻地
想食西多

咁西多啦 我覺得麻麻姐
我個陣食係即炸 炸完拎埋去你個位到比你

風信子？

不了太肥

之後有排骨煲仔飯

依加冇了

未食過

嚐甜都ok ge 但好少位

唔了 驚撞到熟人

可以試風信子

自己去

想呀

冇熟人

可以係叫正正常常既甜水囉

想食綿綿冰多啲

對上果次去風信子係叫小食

咁無咩特別可以skip

無咩特別 正常囉

普普通通

咁行過望望先

1001

100111111

0